「有片 醜出禍」有人喺半島開房過夜搞到間房亂晒籠！

有片

可能係支那人呢

垃圾人類

希望係「新腥港人」啦

仲以為有扑野片睇

印度人又無辜中槍

我成日都諗

究竟我係 一個正常消費者

定係 唔夠佢地R 免費嘢R得勁...

衰左就支那人

你似支那人多d lor

其實mini bar飲完野有冇得refill?

香港人專業？半島酒店5星級都可以流出呢d 片
一d都唔專業。

新香港人

以類香港人先最多

香港人好多呢類仆街
記得之前有單香港人去台灣酒店退房前痾督屎落張床

上ig好多人屈蛇book房 當party room

某d香港人係垃圾d

講r著數
支那人有排都追唔上香港人啦
由30年前富貴迫人系列電影已經反映哂出嚟

其實無得去旅行真係多左堆人去酒店staycation 慶祝生日唔出奇

肉酸到

明顯支那人搞事屈香港人

樓上五毛全blocked

做開服務業就知其實香港人仲西過大陸人、印度人

間酒店咁貴預咗有西客啦，唔夠人手咪叫酒店增聘囉

以前識d國際學校讀書既有錢仔
佢地真係會咁玩 佢地覺得俾得起錢 就點玩你都要執手尾
佢地d價值觀好多都好離地 覺得有錢賣單咪得
當然同時佢地亦會鍾意R著數

高級酒店好心就唔好賣平房，一來做cheap自己，二來cheap客影響高級客

半島兩三百蚊？

咩心態先可以搞到咁
唔好咁玩人啦⋯⋯

又唔見以前半島有人講，呢家一賣平package就有

係香港人先會咁撚精，有著數就洗到盡，
支那人多數係唔識嘢亂咁嚟，
但係洗費闊佬好多，
冇香港人咁洗人唔洗本

屈蛇我真係做唔出，不過身邊有朋友好鍾意咁做

BOOK得半島攪生日
一係留學生/偽ABC多
同樣價錢 BOOK其他可以大好多 玩都玩得開心啲

大把香港人都係咁

如果你講最cheap最賤格最貪小便宜，我敢講香港人一定屌打大陸人

根據你既邏輯
支那人係商場大堂柯屎都得啦？😂

企硬唔比囉，你間酒店又冇骨氣

利申 唔r呢d著數

唔好講到高級客就無痴線野 係張床度屙屎都有

呢個世界乜人都有

肯定冇以前請得咁多人

唔係要收按金咩
整到污糟有權係按金扣？

係押金扣清潔費...
爛左野報警搵律師告你又得
係清潔個個慘d 要大執同續樣野check

其實都唔算咩一回事

其實酒店可唔可以追討賠償？

仲有唔可以短時間內租出去嘅損失

而家0遊客底下唔做呢d promo間酒店等收皮

屌你老母打咩支那仔

本身攪到咁 係咪會收番清潔費？

事實係酒店自己都做CHEAP自己 辛苦晒D打工仔

絕對係，HI到冇朋友

你出去問下d服務業既人，十個有九個都會咁答你
唔洗屈人支那仔

果時做執房 ，浴室沖涼液係用幾百ml 比你禁出黎果d

有次個南亞姐姐禁晒d沖涼液出黎
但又比一百蚊貼士 好搞笑

通常係housekeeping daily執房時見吉咗會refill
或者客想refill時打電話落front desk要求

大陸人 恰佢地/比說話 佢地都會驚你，香港人最西

係咁架啦，香港人實有害群之馬。。唔係新聞

比印度人更污糟racist

聽完都覺得係純種香港人

唔好學中国人死錯唔認，宜加香港人公德心越嚟越低係事實。

Yeah!
香港人！加油！香港人！反抗！
我地好撚有質素！遊行示威都會讓救護車！
一講起我就想打飛機
仲要遊街行完識得執垃圾
嗚啊
雖然啊知做戲定係真心
但小朋友想要玩具
都會做翻乖乖仔搏下媽咪歡心
只不過香港人做完台戲無玩具啫

衰啲講句
依家就係冇生意之下，客直頭絕對地惡過酒店

不能認同更多
港燦邊會敢認
只會話自己世界各地都鐘意香港人
香港人好識大體
又唔鐘意著數、
亦唔會為平得果一百幾百蚊就爭崩頭

港女先最中意叫人Free野

反而大媽唔會佢地一係住 一係唔住

同共產黨一樣, 對入左外國藉既支那人

好野 = 華裔
衰野 = 外國人

越有錢 越鐘意R著數係基本啦

應該有佢地信用卡資料, 要佢要加收附加清潔費應該唔係問題

永遠會投訴既最多一定係香港人

上ig 就會見到好多人 book 房 搞party

有可能，要睇佢酒店嘅terms and conditions

識得咁R
明顯係做開洒店個班

香港人不嬲講垃圾程度係世界上都係數一數二
同支那人根本就係襟兄弟拍住上
跟住靠互踩拎返啲滿足感

無咩問題

你以為啦 大撚把港女呀
過去幾個月已經幾個識嘅去過

其實佢間酒店收得咁貴，又要斤斤計較都幾肉酸，好彩員工講

兩千六咋喎依家

「不用钱吗？
你看不起我呀！？
来来来！多少钱？我给你就是了嘛！」

「嘩屌，用信用卡買夠1000有50蚊現金卷呀！好撚抵屌！掃貨喇！你話排隊排好耐？咁有著數就人人都9衝架喇，排左先算喇！」

cls
玩d咩大戰遊戲可以電視機都有蛋糕cream

真 愈黎愈多香港人公德心同支那人睇齊

通常呢個時勢，仲搞得呢D既應該都係離地撚。

我唔係歧視印度人，但係你地仲污糟過佢地囉

之前睇到個不知名youtuber將成張床褥放落地 為咗影張相 其實部分香港後生仔質素都好撚低 唔洗拉埋支那畜比 一舊屎兩舊屎嘅分別

其實咁唔滿意，如果係開party嘅你咪check房囉，酒店房好似有限人數

去Staycation 都鍾意執埋垃圾先check out
由細到大跟屋企去旅行習慣左

之後間酒店被人投訴歧視就好笑
不過班客又真係差

做得好
有家教

咁啲垃圾通常扎埋一袋放係房定會自己拎埋出街dum

扎埋一袋放房入面垃圾筒隔離 執垃圾順便當double check自己有無漏野

真 成撚日投訴 客錯都唔會認 班呀頭又唔撚會攬你

香港人揾錢唔係小 但偏偏中意貪小便宜

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

慘過返印度

段片cls
但唔係生日正日去酒店慶祝生日有咩問題

香港人

滿仔又中

但同樣價錢可以係其他酒店BOOK 大房了

我都係
不過我係驚有野漏同唔想俾人地覺得我好污糟

賴落支那人果班人九成九同呢班撚樣一樣
衰左又唔認 好嘔心

搵唔搵得返係咩BK

同連登仔思維一樣，有錢做咩都得

就算有按金都唔夠扣
大執間房最少都一日

有機會訂房嗰位會俾人民事追討損失

另R著數真係無得輸
R唔到分分鐘會有驚喜情節出現

香港客最PK最西…講完

啲酒店staff應該係講緊啲客唔係果個月生日都同酒店講慶祝生日想r著數

放心，呢d一撚定係香港人

可能去佢覺得清潔費好平。。。。

噓。細聲d呀。有班未做過服務業ge小學雞會入黎咬你。

似報復手法
唔信咁唔小心

一定係藍絲

yes, fact checked!!

一定唔係香港人 就算係都只會係藍絲
放上Twitter reddit唱話係藍絲做就得

自己係香港人，應該知道香港人閪起上嚟可以有幾犀利啦下話

屌原來酒店唔suppose 客叫外賣?

其實，信用卡訂，唔會走得甩

追乜鬼討細檔就係
大檔俾人投訴返轉頭就有

大撚把香港人係咁啦，呢啲咁嘅閪客行行都有

熱狗放片屈係香港人做, 分化

垃圾人妖小屍，成撚日教人點r著數
玩撚串個party

claim返佢清潔費

話香港人高質嘅出喺面對下

你覺得而家有冇改善

人一藍，腦便殘

以前做果度
大把叉叉污糟過依間房
香港客反而好乾淨 可能果時唔興staycation

前排做二千六兩人包三餐

不男不女妖怪

邊個係小屍？

黑警藍絲夠係香港人啦
香港有成過百萬人渣
好出奇咩

其實個客開完房
你係唔係應該乖乖地執而唔係放上網批鬥呢

有損壞咪計價賠
咁冇壞野 你放上網批咩鬥呢
仲話半島

肉酸係一件事 你個執房仔/妹/佬/婆放上網
搞到你一世都唔洗掂香港酒店業都得

不能同意更多

自己check out會有心理關口
至少垃圾會自己執好一袋
啲濕鳩生日氣球會放返氣塞鳩埋一齊

去玩得多數係港豬 唔意外
特別係識拎到少少著數就以為自己好叻嗰d
"比左錢就應該用到盡"既心態
其實只係將自己快樂建立喺人地辛苦度

係
係啲女面前要威咪會扮曬有錢唔care

如果生日想搵佢地幫手買蛋糕
會俾番果個蛋糕錢 得唔得
同搵佢地送個蛋糕上房

想知點搞 ？

新咩尻香港人啫 根本就算香港出世都大把仆街

有班香港人係好冇家教
做過服務業就知香港人閪起上黎仲惡搞過對支那人
成班屈鳩人嘅冇意思，有錯咪要認要改

揸刀斬人嘅係咩人？
揸車撞人嘅又係咩人？
藍絲有著數不嬲拗到盡，不意外。

試過咁問 講埋自己budget
之後佢主動送cake同香檳
睇返價錢都幾貴
咁唔算西客啦掛
利申五星級酒店

其實我都唔明 依d實有得追返清潔費嫁啦?

啱！
衰野就支那人
好野就香港民族

屌你老母

企得硬就可以趕絕閪客，信劉華金句就死得。

藍絲最自私，有著數實拗到盡，最緊要唔好阻佢搵食搵著數，唔係就拎刀斬你。

認同呀
我自己都係酒店做
啲支那人同佢講無佢都會乖乖聽話
啲香港人同佢講無死r爛r，問你：「咁我而家點呀？」，再唔係你哋無同我講喎，再唔係就投訴

咁全世界唔洗有家教啦

啱啱先接左一個要高樓，海景，唔要近𨋢，唔要尾房，話今個月生日加週年紀念既客，仲想問我有無得免費升級同埋送蛋糕我心入面已經講左無數粗口

啱
香港人有D位真係好鐘意賴
同口交部一樣
永遠都係人地錯

多謝林奠封鳩party room

玩到間房咁

家教還家教，間酒店打開門做生意就梗會遇到西客
做到踢晒腳係人手問題
唔係淨係個客嘅問題

屌 完全支那人思維

香港人唔係黃藍之分嘅咩？
點解係新舊之分？
大把藍到黑嘅係土生土長100%香港製造嫁喎，但係自私到極點

0045客嘅問題

0050酒店有權唔送,check in睇到身份證,你又見到以前有冇book過,覺得客係乞兒唔會回頭可以唔送

0040幾百蚊嘅酒店真係唔洗理呢啲客,但4-5星千幾蚊以上既酒店會送好正常,外國好多都係咁,何況你唔鍾意覺得唔係回頭客咪唔好送,有人真係平時唔book呢d千幾蚊一晚,真係大時大節先book

利申: 好少住貴個d,但貴個堆真係service好,見到身份證真係生日正日比咗個6吋蛋糕,upgrade房,仲有手寫生日卡,下年仲有女都會生日去返

人哋問兩句你就想講粗口，呢啲咪心態問題

支持
係咪出法案制裁個room attendant
等佢一世都做唔返執房呢行

我都想知
無聽過有人得罪西客搞到全行唔請

係你唔識將啲問題分類啫

呢D思想好呀
西客都可以諗到咁既理由幫佢護航
連登仔果然死都摳返生

中point，有邊行冇西客

個客西還西，我有冇講個客冇問題？

係咪得我會係次次退房前
會特登執到好似未用過咁

大把藍到發黑，紅過小粉紅嘅香港人啦！
阻佢搵食就拎刀斬人，搵車撞人，十足恐怖分子咁
係香港，只要你係藍嘅就可以為所欲為嫁啦，今日先知咩

就咁睇其他清潔返應該無事
但地毯有幾撻紅色似紅酒倒瀉，染哂色救唔返
如果半島要求客人賠，都幾貴，成間房換返新既

如果有咩損毀, 應該扣爆佢張信用卡賠???

屌你真係好小家
而家講堅半島呀大佬
招待全世家嚟嘅客，乜人都有架啦

咁我都覺得人地無話西客搞到間房咁會有人手問題既
只係想POST出黎等大家睇下香港D西客有幾西姐

有冇賠錢呀屌

藍絲最叻投訴，睇吓689就知
無業廢佬，得閑就去投訴

道德問題
咁有好多人主觀覺得唔好污糟 影衰香港人 咪批鬥lo
覺得有錯唔屌得？無整壞野就做得岩？
又無起底事主係邊個

你真係on99偽正義撚

其實都想知點解香港人好驚比人昆，鐘意死r著數，同比錢就以為自己大爺咁

好撚心你啦，人地話明香港人呀

你有啲野整污糟整壞咗係影響下個客喎
成間房都蛋糕又盛，惹晒蛇蟲鼠蟻落下一個客？
影響我哋做野有咩所謂
但就係呢啲西客影響埋其他客

咪撚做囉
幫你執埋間房先check out好唔好

香港人客真係好濕鳩，乜柒都嘈，再唔係就投訴
支那客最多都係戇鳩，你屌柒佢就得

有個做半島嘅朋友話我聽半島啲經理藍到黑
之前有次黑警咪放tg 啲人暱埋去半島跟著落閘
啲人勁讚佢地

但事實係佢地只叫左個外國記者入去，
跟住其他香港人跟埋入去

跟住佢地就快手落閘

通常呢啲講句盡量安排
話果日一早都幾full好多人request未必比到

搞到間房亂晒又係仆街既
但酒店唔係應該會有預呢d情況咩？
有預既酒店房價price in晒架喇
咁都要屌？
不如唔撚駛你地班執房做又出糧比你好無

但都係個句喇
牛唔飲水唔禁得牛頭低
班酒店以前食正自由行條水
收tips都發發咁款
對本地客d態度咁撚臭串
D房價有咁貴得咁貴
依家唔撚掂要做staycation優惠
求本地客stay一晚都好
就唔好又要做雞又要拎貞節牌坊
係呀平左實多閪客架喇
你咪唔好撚做promotion, 唔好free任何野，唔好refuse mini bar囉
講撚到酒店好似係靠呢part賺錢咁
一睇呢個位就知未撚睇過大數既執房仔

你人格破產無公德低等教育無謂做人類喇咁

龍門任你搬勁，咁都幫到啲閪客兜，睇黎你條撚樣現實生活中都做慣呢啲R著數嘅野，真係好「精明」

條友現實中係「精明消費者」黎比左錢入最豪嘅酒店，點閪都好人地都一定要跪我

唔需要再賴中國人和移民到香港的中國人啦!
自從舊年反送中示威之後,已經少咗好多中國旅客和外國旅客來香港
而新冠肺炎重係令到香港沒咗99%外地旅客,中國旅客重更加幾乎絕跡

中國人=真小人
香港人=偽君子

中國人只不過係沒有文明

相反,香港人?
香港人只不過係外表包裝得好的中國人
但是,內裡就比中國人重更加衰和成日自以為高人一等之餘,又非常天真地以為國際社會會幫你地香港人

又係射撚滿

即係支那人

呢啲嘢咪照價賠囉 冇乜嘢姐
開門做生意乜人都有，要每個人都正常先唔正常

#我真係好撚鍾意香港

Same ,教養真係唔係個個有

縮骨、小家都算啦，香港客最惡頂係冇擔戴，做錯一係唔認，一係兇返你

高級酒店攪成咁,都係同現實有關

1.自從舊年反送中示威之後,香港已經冇咗一半旅客

2.新冠肺炎重係令到香港沒咗99.6~99.9%的旅客

再加上,香港本身咁多酒店
係咁樣之下,只能夠向現實低頭,以平價吸引任何本地人住

Pure economic loss?

支持半島起佢地底！

由得佢地咬
反正香港都就黎玩完

Same
另外次次check out都會寫張memo多謝清潔工人
諗起有少少on9

一樣

香港班後生係咁，ig睇唔少

係呢度就睇到好多香港人個心態，同支那差唔多

大撚把啦 睇到下年都未check到

開個客資料囉 喺到屌鬼有咩用

垃圾香港人

我接觸過啲支那人你惡過佢會笠水，仲會講對唔住。
啲港豬就仆街嚟嘅，你大聲少少就話你冇禮貌

而家啲後生好冇禮物，好似追車咁，司機等埋唔會講唔該，老撚馮

屌你老母，次次見親呢類閪客/閪遊客都好火

農曆生日都r免費蛋糕你又點睇

尊尼特普

Ig 一星期都見幾獲酒店慶祝
必備濕鳩氣球+港女坐係床大合照
算唔算港女獨有文化

抵死...酒店價咁爛..自然有西客

Deluxe Harbour View Suite

疫情價6千幾一晚

香港客真係最撚閪
冇得抵賴
從來都係咁
郁啲就投訴 郁啲就賠償
阻撚住曬
分分鐘連服務佢哋嗰啲
放工都係咁撚樣
因為受完氣所以要搵人出氣
惡性循環

個風氣就係咁
多得啲KOL整埋啲所謂嘅攻略

窮閪係咁
唔係呢個市道分分鐘都冇機會去半島
見人哋好服務自己唔使執又唔使賠清潔費
就亂鳩咁嚟
但平時去嗰啲工業區嗰啲垃圾partyroom
要賠錢嘅話就好好手尾

黑名單啦一定,重有可能入小額告賠清潔費

港女特色係俾錢要管家
BOOK一晚又要酒又要ROOM SERVICES
攪亂晒人哋啲房 但唔會同你執
見識過
啲MK ABC 又買晒水槍 蛋糕 上到去大戰

有次住酒店好中意佢隻茶個牌子
拎走本身有個幾包
問front desk拎多兩包已經覺得唔好意思

香港人真係最多賤畜，支那人最多都係唔識亂黎，但香港人果種西法係由心裡面爆發出黎，真係垃圾地方配垃圾人種，有得揀我都唔想做香港人

點解仲未見 d 護港大法師出黎屌人踩港撚

唔係賴 事實係多左好多支蟲係香港
至於呢單邊個做我唔敢講
有則改善 無則警剔

去過印度未？唔知印度好dirty?

利申： 冇去過

真

純文字討論 ?

細個去旅行阿媽臨checkout會檢查我間房要我還原張牀，垃圾全部放囇入垃圾桶，杯麫啲湯倒馬桶沖走

做過零售服務業都會知

香港人有幾咁中意投訴

同有幾閪

咪收返佢清楚費

會唔會幫手拖埋個地?

張床可以，但毛巾難啲

咪係
五毛標題黨
Btw 酒店抵撚死啦 我係你收返清潔費啦
上網屌客 無撚用咖

有身份證check in , 有收按金
咪追返清潔費囉
估下下次仲敢唔敢

下 酒店有收按金架喎
夠膽咪搞到一pat屎咁囉
之後唔好問點解比人錄左幾千蚊

印度人只會係印度架咩

charge鳩book房條友唔得咩

仲以為連登仔會話起佢地底出黎救育

小心比人話你踩港撚同五毛
呢到好多人心理好脆弱 接受唔到香港人壞話
覺得香港人係最有質素

同意 做過CS 支那客多過香港客 但投訴99%都係香港客 支那客你拋佢兩句就面懵懵走 香港客就死都要榨到jetso先願走 即使個jetso淨係值廿蚊佢都一定要R

我第一下個畫面都係諗起呢類人
同佢地個偽abc語氣

港女酒店撚

好正常喎
香港人係咁架啦

香港人不嬲鐘意亂投訴黎R免費野 唔洗話係支那人做啦

依樣野已經存在左好多年 同埋有返過服務業就知

會話你係踩港撚 追撚住你黎咬

香港雖然多支那人
但老老實實香港都好撚多屄人
呢單嘢係香港人搞出嚟一啲都唔出奇

成班non member 先鐘意r

其實一直都好多港豬

見過好多奇怪人
倒紅酒落地下 掉塊牛扒落地下之後用高踭鞋踩
搭地鐵坐曬係地下圍圈

我都係 最少會丟哂落垃圾桶先走，廢事酒店以為我漏低啲咩，況且用到間房咁污糟，夜晚瞓都瞓得唔舒服

整污糟地方都算西客？？

賣平左啲房同啲人質素無關係🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️🤦🏻‍♀️

咁大間酒店走去拍片公審人真係好唔專業

呢d情況唔係要罰錢嘅咩，要比清潔費定點

有咩問題，有話執房唔比拍片？
個客checkout咗拍間房有咩問題？
有爆客人個人資料？

躝啦柒頭

呢個case
有錢就叫ird唔叫外賣喇

公道講，做咗服務行業十年，經驗話我聽大多數支那人都係得把口，無教養大大聲聲講野就一定架啦，但如果自己企得硬又屌下佢地，通常知無得r 都會收皮
但香港人個種閪係r 野就必然，當佢r唔到著數會就會用各種手段投訴你玩鳩你，完全係兩種層次
至於印度人個種煩係好善於計數個種，例如佢知某樣係免費嘅會用盡佢，但未去到要r呢樣個樣
結論：香港人最閪

發覺自己好有手尾
依啲仆街一定係藍絲或者離地撚

去親旅行慣左日日自己清垃圾

之前返過partyroom part time
有班傳銷定直銷嘅人嚟玩完之後個場亂過屎坑
因為係其中一個老細正職上司嘅朋友book場
r discount 40個人迫我計佢廿幾個人人頭費
有啲早走已經隻眼開隻眼閉無計到
叫佢幫手執返個場仲要打畀我老細屌鬼
幾隻boardgame 包括大富翁嘅錢撈埋一齊都唔知點執
幾個鐘將所有嘢搞到唔喺原位 cls

黃絲都有仆街。 更何況藍屍有幾百萬，仲多仆街。

香港客真係好L難服侍

人地半島酒店，你估半島賓館
執房想點就點啊?

屌你老母，支那人都無你香港人咁R 著數同鍾意投訴
你岀黎同我隻抽喇屌，只係識講，好想同你打交

只係識投訴R 著數, 香港人衰過大陸人又唔講

香港人係有教育都西 ，知道係西都要做
大陸人係因為無普及教育，所以不知情下過火

點解唔拍得？

你話得就得啦，專業同格調既問題解釋你都唔會明

專業就係拍好晒片
有證有據收你cleaning fee囉柒頭

無所謂啦，夏蟲不可語冰

肯定有po ig快啲出賣朋友

閣下一定去到邊都係咁嘅款

講真，共業嚟嘅。香港地搵少兩個錢就俾人睇唔起，乜都要分三六九等，上個連登都要分我係人上人，你先搵得一萬幾千etc.

你覺得啲客閪啊？係啲酒店依家求佢地嚟住啊？冇客啊？你班低學歷waiter/bellboy食西北風？

利申:搵得一萬幾千，冇錢住酒店，最多去時鐘爆房

有信用卡做抵押。酒店咪claim 爆佢

唔明上網公審做乜鳩

我直頭連張被都唔搞亂好似瞓睡袋一樣

我係真係週年紀念先敢提出
但從來唔r 野，佢俾就開心冇就算
仲有臨走至少垃圾pack 埋一堆俾人執
大家都係人點解某d xianggangren 可以咁仆街

條友擺明就係做開呢D閪野啦 仲係到用專唔專業尼駁咀 ON撚99
若要人不知 除非己莫為啊

港豬

咪影衰香港人啦屌你老母

同意,唔係會收返清潔費?

當然,唔係員工袋係公司袋,咁員工做多左野但呢個係佢本來職責黎架喎

「按金」，「押金」係支那語

Bk間咁貴既酒店話係慶祝生日同週年紀念都唔得？唔係依啲日子點會冇啦啦去酒店住

你講得岩，嘻嘻

我覺得去開酒店既會玩到咁WO
少去酒店果堆窮撚好似我咁一定執好曬先再走

This is Hong Kong

真 識得有啲玩到嘔落水煲，又倒紅酒落枕頭到，仲要笑住講自己做過既系嘢。

佢地係咪覺得自己好型 咩心態

大撚把
班港女生日又去
拍拖又去

成日ig見到

呢種玩法9成係香港人就真，掉蛋糕呢d係香港人先會咁玩，扣Q晒d按金就啱嫁喇。

買外賣都有問題？
屈蛇又係講緊屈幾多個先？
Book雙人房帶一兩個fd去又當係屈？

呢啲應該要叫佢地陪錢
當人阿四咁洗

我諗其實好多時都唔會收清潔費。
一黎係如某幾位樓上講，執房本身職責....
二黎一收清潔費個客有機會投訴會嘈，好多時上層多一事不如少一事由得佢

講到尾其實都係修養問題囉.....
而家係米俾錢就大晒？正如你去買野俾錢都可以將啲錢掉落地下叫人執，但你又無需要咁做呢？

執房嗰個都有情緒...一陣嬲起上黎用抹廁所嗰塊布幫你抹漱口杯就唔好啦你走左但可能累到下一個(...咁做係一定唔啱,但唔排除有人會咁做)

不過個員工咁放條片上網...都真係有機會被處分

預左架啦

佢整到咁咪扣返清潔費有咩咁大件事?

係面皮唔夠厚

支那人都係聲大大，你夠大聲過佢就得
香港人係煩膠加又要大條道理咁

無計，呢家酒店都冇生意，一個願打一個願捱

sorry 接金按金按金接金按金按金按金按金按金接金

不嬲香港人都係西多過like 嫁啦，讀過少少書就當自己博士咁撚樣

自命不凡既香港人

我離開會事先執一執間房D野

罷工啦屌

仲係錯喎清

有乜問題？俾錢咪得羅。
齋清潔過萬，未計房同配置。

一定收到？ 佢唔俾佢可以點？當你9做backcharge 佢dispute 都唔洗等 你又可以點？

低樓黎啵！

好多香港人都會，唔好話係中國人做

你講咗重點 其實根本係一個惡性循環 間房執唔掂咪亂咁執囉 杯杯碟碟放入洗碗碟機洗 而家咪放喺個屎塔度洗囉 你用嘅所有床單枕頭毛巾 咪全部放喺地下囉 你對拖鞋可能係二手囉 最終咪有錢都要食屎囉 仲要食緊屎都唔知自己食屎

"我地酒店" 呢4隻字好體現到香港人既獅子山精神

執房拍片放上網數臭自已客人

不知所謂

閪客之道，搞到間房污糟梗係夜晚叫人嚟執一次房

全世界最西嘅客係香港人
最大聲夾惡嘅係內地人
最叻玩投訴嘅係星加坡人

收唔收到關你乜事

大酒店預左有呢d 情況啦

咪當d 高層真係返工訓覺

我有講到關我事你智障㗎？定唔識字

按金扣清潔費 你想咁簡單？
我做個間清潔費係另外收你
地毯 牆身
地毯要成間房起 基本上成間房要裝修

係，有次兩個人去
隔離房成晚播歌開p嘈到死
訓得仲差過響屋企

同你句收到清潔費就冇咩咁大件事有乜關係？你話收到清潔費就冇事，而家咪話畀你聽收唔到囉，關高層瞓唔瞓覺 仆唔仆野 食唔食飯 咩事？

支那係黑人憎
不過衰格既野事實乜人都會有
之前試過唱k
突然出面好撚嘈就出去睇下咩事
原來係隔離班ABC唱完走
喺走廊v嘩鬼叫
跟住望到佢地間房
玩撚到成地成牆都係野（酒同cream）
d梳化骰仔櫈全部亂哂
所以有時賤格都無分人種

其實要收返佢清潔費

講起支那 以前有個客係出面買7-11個啲微波爐叮既魚蛋呢類野 佢半夜投訴我地個微波爐唔郁
佢整唔到野食
事實上佢間房根本無微波爐 佢擺撚左入夾萬

支那客分兩種 一種係有啲錢 呢種就仆街
另一種係賣完地既農民 呢種因爲驚亂掂野要收錢
所以入住期間都會好小心 唔會亂搞

損失費+清潔費
d 地毯實claim 佢錢
同立法會25萬換地毯

屌 按鳩

的確係 間酒店唔知有冇做
正常退房搵人check房個一刻
見到咁既情況就唔會俾個客咁大搖大擺行出去
一定搵經理去處理呢個客

果陣去泰國玩飛索
隻鞋踩到泥 我用酒店毛巾抹
佢都要收返我錢啦

做乜鳩姐一個po就個個屌鳩香港人仲衰撚過大陸人?
屌你老母呢個世界乜人都有架啦
係咪要一碌鳩打沉一船人姐
定係你地睇撚慣哂支那啲柒野麻目左?

做過酒店
啲印度人住完啲房真係好撚污糟

打開廁所門會唔會有隻老虎

特別係浴缸
我以前見過印度客將枝紅酒放係個行李入面
下面用火燒住 話暖酒
搞到大大獲

我個人覺得兩樣野黎
你對鞋踩到泥 你用酒店毛巾抹
酒店都係dum條毛巾 佢收你錢我覺得係小家
但係呢班仆街擺到明係玩撚到high哂 周圍倒
唔洗負責咁

有時其實都係酒店本身服務有問題

我最近係某5星酒店book左4間房 for 求婚用途 以及比幫我手既朋友訓覺用

搞完，我清理間房既佈置啦，個fd幫我打落去攞「5個垃圾袋」
服務台話「唔得，淨係可以比2個」

我見到個2個垃圾袋之後，call左個經理上黎當面屌佢老母屌左半個鐘

扣佢deposit啦
段片都痴痴地線

半島500一晚？我book一個月爽下

我見過洗手盆啲水入面有舊屎

間間酒店唔同收費準則/容忍程度.....通常愈高級嘅容忍程度愈大嘅

同埋通常佢地採購地氈枱布依啲嘅時候係會測試唔同污積易唔易洗.....某程度上都係預左有啲閪人.....

不過我覺得討論邊個國家嘅人污糟啲/麻煩啲係幾無謂係米人地閪你就可以咁閪或者無人地咁離譜就得？？？

做好自己就算啦

認真，香港人係唔會咁劣質
一個post已經見到哂d分化狗

俾錢咪有

呢個post入面好多西客

呢d已經唔係錢唔錢問題啦
要點樣住先會搞到咁樣
唔通有錢賠,痾篤屎落床單度就冇問題咩

以前覺得啲大陸人好煩好cheap 依家覺得啲香港人仲cheap過佢哋好多倍

應該係指 十個人 每人兩三百

房租包埋架

西客抵𠹌死

dllm, 真係仆街黎

咁咪間酒店自己on9 lor

賴得邊個?

咁咪間酒店自己on9 lor

賴得邊個?

我想講班高層一早知有呢個可能性, 你咁都唔明?

都係啲死mk fuckboi fuckgal搞架啦

見到d人谷住谷住上網呻
點知原來想幫公司慳錢真係搞笑

突然間覺得自己好好
住酒店起床仲會摺被
有幾整齊盡量都幾整齊

好正

你一開始諗得明就唔使做執房仔啦

人地酒店最搵錢係個品牌。

你呢個執房仔今日擺得呢條片上網，班明星富豪客點會放心黎短敍？一陣留低個三幾件sex toy condom係地，容咩易你個執房仔又影？

在品牌立場，佢情況執房仔燒鳩左間房都好過拍低D客係房玩過咩

因為你我走左去查refuse係咩意思

睇過個日本節目反而佢地唔想你咁做
因為執房既會分唔到啲野係咪用過

無撚有錯

唔洗同支那人比啦，要比你唔同日本人比？

比乜春啫？係人都知香港多閪人，對眼生到頭殼頂，個格賤過地底泥。

咩執輸行頭慘過敗家，投訴文化。真係要爭取嘅唔見咁撚大聲，係俾人逼到埋牆先推班後生仔去死，後面大叫我好撚鍾意香港。

咁又無謂一碌鳩打一船人，香港搞成咁個個都有責任，越老越大責任。好聽嘅叫爭取民主自由，唔好聽叫贖罪同求生。

不過正面啲睇，民主自由又唔包人格好嘅，係難相處啫。

我都睇到o曬 幫咁大間酒店慳錢仲擔心酒店冇錢賺
唔知以為間酒店佢地有份

自己屋企都唔會玩到咁啦屌

一定係啲垃圾港女

酒店肯定會收清潔費啦嘛，收返個double 就差唔多
不過係執房既好慘姐，做就佢做，但係唔會多左錢

好似有啲道理 影相拍片上網條友兇多吉少
而家大把人係貪平去半島 玩到間房一pat屎
但另一方面大把有錢佬去半島只係買私隱 半日都check out

又係呢啲on9 諗法 令到仲有呢啲西客做咩啲on9野出黎

推

支那人logic

覺得比咗錢就係皇帝

夠人都唔會想做呢d客

好多都唔洗大聲過佢 重複多同一句幾次 佢見唔work就唔會再lur你
香港人就係咪都要投訴左/叫你大粒既出黎見我
心諗 你邊撚個啊

私隱？ 半島大堂多人過街市

本地大撚把垃圾香港人啦屌

上網上撚到傻撚左以為香港地啲人好撚好？
你做下服務業就知

部分認同

香港地同日本都一樣係階級主義

有啲人對眼屌佢老母生係頭上面

不過個天有眼見，唔洗太擔心，
做好自己就得

係

香港地啲人仆街陷家產既比例
如果你計返個人口比例

香港地啲人屌佢老母係煩撚過大陸人

我自己都係做服務業
香港地有啲人好似欠撚左佢咁撚樣
老撚憑咁，多謝唔該都無聲屌佢地老母

就係多得你呢啲諗法既冚家剷呀 屌你老母死賤種

所以高級品牌過期野，
一係拎去ＯＵＴＬＥＴ賣，
一係燒晒佢都唔會減價

不過有啲傻既，
自己無錢都要借錢去買

根本就無氣質，著咩用咩都唔撚靚架啦個班真係ＯＮ撚９

係
以前做西餐廳聖誕節訂枱全滿無收按金大家講個信字，點知一半人失蹤連電話都唔聽
又試過有西客訂枱遲到又唔聽電話然後張枱俾咗街外客，佢又忽然出現大炒大鬧話自己訂咗枱餐廳應該留位比佢哋，之後俾咗枱佢又要折又送甜品 cls
又有西客食扒學鬼佬話要rare，點知轉頭拎返入嚟話太生想要全熟

酒店有冇得charge返佢

應該唔會還按金 但係唔知酒店收左錢會唔會比返少少bonus 個house keep btw 疫情期間就唔好嘔撚到咁啦call 衛生處full gear 都唔掂

不過喺香港呢啲垃圾先至最受歡迎
好多人覺得做呢啲ON9嘢就係好外向，好玩得，好識social，反而睇唔起一啲循規蹈矩嘅人

多數係仆街藍絲

收到風
半島一早同班人settle左
有人未經授權放條片上裝涉險違反守則，而家查緊
你覺得可以拍片無所謂，只係呢個世界既現實同你認知既好大分別

睇又要威又要戴頭盔，都知香港客先至係最西。

唔肯承認自己嘅過錯,郁啲就推卸於人,呢個民族係唔會有前途㗎.

有錢西人

香港客都唔知係咪比劉華廣告洗腦，真係好似欠撚左班友咁，死R爛R 幾蚊都要R，又話咩錢唔係問題，其實到最後都係錢既問題，由其最多係中年女人遇唔少，發L哂癲要你幫佢處理，又話點解要咁耐處理時間，公司規定可以點

一班俾工人姐姐湊大既細路
冇做過家務既人先做得出

你行得出街使唔使預咗畀人打？

大學文化係咁on9㗎啦

有貨大陸貨，直接同你買啦，駛R。係香港人仲要有外國護照先多呢類左R右R

大陸大款有錢俾，都無咁勞氣。

仲要唔俾錢。

無辦法
香港人嘅公民教育同品格教育同淋病一樣攞第一（倒數嗰隻）
「有風駛盡𢃇」、「執輸行頭慘過敗家」、「搵食啫，犯法呀」、「個個都咁做啦有咩問題」、「憎人富貴厭人貧」、「閒事莫理」、「欺善怕惡」、「三十六著走為上著」呢啲全部都係香港人心目中做人金句
人無信而不立，香港地講信你就係on9
所以香港人永遠絕對完全無可能有日本人嘅品德，無可能有烏克蘭人嘅勇氣

真 五星房租包埋
最多執房果個屌兩句 高層眼中係好小事

岩啊 個個屌自己人就叻，有幾多真係可以聲大大屌對家

但個員工咪做死，錢又唔係佢袋

最尾嗰句有啲支拿feel

仲例牌浴室變水池
水煲煮咖喱
周圍啲牆紙都係咖哩
住完有陣印度香水味

貴價酒店退房好少會check房

咪咁柒啦你，做過服務業都知，Local閪客係king of the world

大劣人

直接投訴丫嗎
佢地肯定罰錢收皮

鄭綿滿去左做酒店？ 又真係痴線 玩到個場咁

係武漢肺炎

隔離post食壽司
啖過放返上碟繼續轉
就話係"大媽" "新港蝗"
唔關香港人事

我媽今朝先同我講唔好食迴轉壽司，佢重跟得貼過我

邊食蛋糕邊幾P輪屌

呢個世界乜人都有啦，唔夠人手就增加人手囉

呢啲片純粹用嚟內部溝通
同同個客聯絡時講情況有幾差

一定一早settle好 扣完按金賠埋錢
正常唔應該流出

可能呢班真係西客西到冇朋友或者唔肯賠掛

再係大堂慢慢check in

求其叫條𡃁搞 同埋求其一間酒店都停車場有lift 直上

Btw,半島大堂多人過街市 呢句鳩up多撚咗

而家講緊你呢啲閪客有幾閪 就算違又好唔違又好 你係閪就閪啦 屌你老母 你老母生你出嚟剩係教你點做閪客？

半島呢個級數都要個客主動r生日蛋糕？

由頭到尾我都係講緊酒店做法
閱讀理解零分？
啲客西唔西關我撚事
呢啲野對5星酒店小事都不得了
無見識唔好衝出來柒啦小朋友

新你老母冠咩

係呢個真我諗起之前聽朋友講過下佢哋去旅行又係咁
不過唔知有無咁污糟但屋主上到嚟收屋嗰陣係黑面既聽講好似仲打爛咗人哋啲嘢
然後入面有條友就好鐘意郁啲就話人，大陸喱呀你？但自己做既嘢係最失禮，最大陸喱

幾時有講過我做執房

再者明星富豪客會喺半島食外賣我真係第一次見

過主喇西人

香港人其實真係失禮好彩而家都係柒返喺本土，被人屌化應該會改改好過喺出面柒，影撚衰香港人嗰朵有人試過柒到去台灣而不自知

屋企人做酒店高層
其實嗰位師兄無講錯
個客西唔西係一件事
但呢單最大影響係條片流出
就算被拍片間房唔係有錢人明星住
但作為一間有品牌，有格調嘅高級酒店，係唔應該容許員工流出同客人私隱有關嘅任何野

由得佢哋
反正香港人都好快被人秋後算賬和大清算

你都幾戇鳩 而家係咪酒店流出cctv呀
定係流出客人資料呀
其實你係咪就係個閪客
而家擺明blame香港d閪客
你走尼blame酒店 關佢哋乜撚嘢事

條片唔係酒店員工流出唔通有駭客？
一件事除左鬧西客就無其他角度？
乖啦，唔好再獻世啦

得，已閱，屌班客老母

其實真係幾多明星仔會book 酒店搞party

你講訂台

我諗起日本個幾單野

屌佢老母都唔知係唔係係香港人定大陸人

訂撚晒人地啲野食
你知啦日本仔好撚認真，因為當你貴賓咁撚樣招待
點撚知成家人甩撚左人地底，
搞撚到人地要掉撚晒啲野食之如重要蝕錢，
上撚埋日本當地新聞話以撚後都唔招待香港人

以前重飛得個時，
有次去京都食饅魚飯
成班ＭＫ金毛香港人坐撚左係旁邊高談闊論
我屌佢老母我咁撚辛苦坐飛機去京都玩下放鬆下都要聽到廣東話

之後再黎左家人又係佢老母香港人黎
極品黎
人地間店既人唔識英文，
班仆街，尤其是係有條老野（應該係佢地爸爸黎）
係咁話：下無理由架明明ＢＯＯＫ左位點會無
（日本啲店有啲好細，同埋人地根本唔會招待到咁多人，
佢地都好怕大台，再唔係你就分開坐，
例如６個人就分２張台
香港地班仆街就死撚都要人地合撚埋比佢地，
佢以為自己去撚左日本重係香港係大爺）

成撚日話大陸人點點點，
乜乜柒柒，
如果你出到黎社會見得多大陸佬，
根本大部份你屌柒下佢，再唔係教下佢，
佢就會醒水收皮，態度好少少既佢分分鐘重會多撚謝你教佢野

相反香港人？
無品個班好似欠撚左佢錢佢
明明係佢唔岩，佢重惡撚過你
之後就會屌７你／串７你再嘈就投訴到你工都無得做咁撚樣

錢又唔撚係多撚過人，
但個格閪撚到仆街
重好意思笑大陸人

你話個世界係唔係痴撚線

當然，你可能覺得我既例子好撚極端
不過只可以話一種米養百樣人

日本人都有好好人ＯＲ見到你係旅客就閪你面既
世界上咩人都有

不過香港地某啲人真係唔好５０步笑１００步
真係好撚ＯＮ９
去撚到人地地方又咪係一個ＯＮ９

一家人跟團去東南亞玩，香港人真係好極品。
上機遲到成機人等，換酒店遲到成車人等，集合時間遲到成團人等，跟購物團飯餸唔掂係咁彈屌你二千三千蚊包你酒店車費飛機仲想要食米芝連？

我去日本食和牛扒一塊都３０００ＨＫＤ

佢去個旅行團３０００咁７多要求，
比埋隻雞佢屌好唔撚好

不過屌，見得啲閪人多有時自己個心情都閪撚埋
要慢慢學習原諒人地，
人地ＯＮ９自己唔好咁樣對人就得
要有大慈悲既心

不過上飛機都遲，
好心間公司就直頭起飛
講撚到明登機最後召集唔撚７出現就飛
成村人去旅行／工幹／返家鄉等埋佢地都ＯＮ９９
自己唔撚７守時

你試下去日本列車，
你遲１０秒都開撚走左

不過阻撚住個ＭＯＮ都想打７你講個家人

不過算啦，有時睇到啲ＯＮ９野都係人生既樂事

而家仆街全球飛都飛唔撚到
好掛住飛機起飛個下離心力
無得坐飛機飛好撚慘

打開門口做生意 唔滿意未唔好接客囉 垃圾

可能係手足，請勿屌

「我屌佢老母我咁撚辛苦坐飛機去京都玩下放鬆下都要聽到廣東話」

得你去得 人地唔去得

book左大檯 餐廳比唔到又係客唔啱 比唔到就唔好接order 啦嘛？

你都幾撚on9

我會盡量做到入住前一樣，好爽。 但女朋友成日話鳩我

我連洗手盤都要抹乾先走

香港人唔閪 一早光覆左啦 洗撚到今時今日重有險可守咩

我會畫埋公仔 寫埋當地語言嘅多謝同辛苦曬 唔知佢地有冇睇

半島酒店發言人回覆《蘋果》查詢時稱，對此事表示遺憾，早前酒店已與有關客人聯繫，並已作出相應處理。半島又指，該網上影片原本只供內部參考，但經不明人士通過未經授權的渠道發佈至相關社交網站，為保障客人私隱，酒店暫時不便透露其他有關詳情。

半島都話係客人私隱喎

其實未算好差, 最起碼電器果d 無爛

員工質素

你唔知遲到係香港人嘅「美德」嚟咩？

約食飯遲到
上飛機遲到
book枱食飯遲到
睇戲遲到
你約10點機場等，佢就10點喺樓下等機場巴士

總之佢嘅時間就係時間，你嘅時間就唔撚係時間
屌佢阿媽都嫌污糟

(100)/

你仲on9

習慣
冇計

買外賣係唔得架咩?

阿豬阿狗都入得酒店咩

自己買翻去咋喎

基本上呢d大公司唔會怪個客 尤其係依家呢個時勢 只會屌柒個員工 畢竟 執既唔係高層執

至於咩支那 香港果d 唔洗推黎推去 基本上

論質素：日本人》有錢西方人〉支那人》韓國人〉香港人=窮撚外國人

支那人係無知識無禮貌 但你屌柒佢佢會改 韓國人就弱智冇計 不嬲都當係猿猴類
至於香港人？唔洗兜啦 沒有最差只有更差 唔好話屌 只係勸佢地都十成十比佢地投訴 可以咁講 每個服務業既打工仔見到香港人第一個心態九成係 幾時死？

好失望 勁多五毛抹黑香港人